咁多無雙系列，真三國2同戰國1係最難玩

唔計猛將傳，以前拎武器好多都要靠2P大法，但咁先叫有難度同好玩，而家個d無雙系列一個掣可以轉人

基本上無雙系列唔需要玩人多，好似真三國無雙2的人數已經好足夠，每次新作出埋阿豬阿狗的角色，根本就呃錢；戰國4的角色起碼真係精挑細選

真三2 好記得
2P 玩修羅 黃巾之亂 企係樂進到守 都係輸
難打到仆街

係咪虎牢關會有呂布出嚟然後一下秒你嗰集

細個同老豆玩真三五

個集應該係真三國3，有得被挑機隻抽，試過用諸羯亮屈撚死呂布

諸葛亮佢招強攻擊係破防
敵人點樣防禦都係會扣血

真三2的難度只得難，係猛將傳先有修羅難度。即使練滿哂體力攻撃力防禦力，都比兵仔拮兩三刀就死撚左

無雙2最難打係弓兵 寫兩三野就紅血

2係呂布一開頭秒殺袁術，之後會沖孫堅/劉備果邊，呢關好深刻，成日想去救袁術

已經裝左防弓衣都扣得好金，特別係五丈原、合肥新城個d弓兵先痴撚線

真三國無雙2個陣要用箭先打得贏甘寧

何進下話

最記得戰國無雙1的無限城，打到30層打呂布，兩三野比佢秒殺，我只識用前田慶次打呂布

大坂夏之陣難打到痴線
不過如果拎武器，去上田城救出戰，用2P大法，1P齋企，2P用女忍者，極速到終點就得

係

一宜都覺得戰國一個城內戰好q煩

一直

真三2 D弓兵真係唔講得笑
幾支箭就比佢地秒左

果時仲要拆爛啲弓兵塔 勁煩[

戰一服部個幾關潛入好麻煩
真田個關長篠之戰難打到仆街

刷武器專用關

玩高難度，食佢一嘢無雙無大半血

無雙2斬屬武，雜魚即秒，武將1hit扣1/4，打最強難度真係清場恩物
基本上有1隻斬屬角色幫手打已經易好多（試咗咁多隻，陸遜C4最好用）

唔知係咪呢集斬屬太勁，去到3就nerf咗

以前好玩在有D敵將發顛 mode 你唔做下計略野係好撚難打 打極都唔入果隻
出名既唔講 入蜀打大眾臉嚴顏勁到顛

真三二定真三三 (好似有星彩)
成都之戰 成個場都係紅色 自己友基本上得你 劉禪 同 星彩

唔記得左咩版，好似都係2，3 可以用黃蓋屈死呂布 之後仲可以一開波炸npc 炸到佢跌落馬，搶佢隻馬黎用

到依家仲好記得真三二、真三四既情景

真三二果陣好細個，自己冇機，係表哥度玩

果陣好記得黃巾之亂入去救何進係得一條路，有其他位可以偷睇到戰況但入唔到去

果陣細個成日係個位度睇住佢死都入唔到去

真三四買左ps2，護衛兵得番一個，比較深刻都係猛將傳放個升滿既護衛兵守城門，自己衝出去殺，仲要有三個將一死就玩完，好似係關羽關平同王甫，如果玩家用關羽就另一個大眾臉頂上

好記得隻兵仔奮勇殺敵一二百人之後就會死

以前好刺激，兩個軍團交戰會通知

咩xx軍團與xx軍團展開交戰！

一見到自己友其中一個團同太多人交戰就知懶野

同埋隻game幾均真，軍團兵多、將勁就通常打得贏，兵多將廢，對兵普通、將勁，好似會俾將勁打清啲兵，之後再睇勁將得番幾多血，多血既通常殺埋廢將

果陣見盧植得番一滴血，以為佢死撚硬，點知佢冇死仲可以佢個軍團擊破兩個軍團，勁熱血

以前真係似幾條戰線一齊進行，依家基本上時間停止咁，等玩家清場推進